太古公司 仲揸唔揸得過？

買左太古B 跌左2成 坐緊
應該咩策略應對？

放 揸 溝？

長渣

太古A路過
一個禮拜跌左兩成

有錢就溝
冇錢就揸

同路人
我已經係跌左好多時先入
點知仲跌更多

Cash is the King

咁機會都幾微 如果唔賭呢樣 長揸可唔可以呢？

真係唔知，呢個浪，幾強嘅企業都可以瓜柴

太古有cash 唔怕
私有化 而家0.2pb
如果出價0.5pb私有化
好多人都要仆街

跌多d溝溝佢算

長和食埋佢
溝埋做長太和古

渣一世cash 咩

渣唔過 淨係隻國泰都拖死太古

點會仆街，溢價袋落袋
再買返其他低殘既股

睇緊180 你自己話啦

大把人0.6 0.7pb買...
除非佢1pb收購

咩180 太古B喎

太古A係咪開始買得過，計埋國泰跌到咁都太誇張吧。係我心目中Pacific Place 係全港最高檔次既商廈

咁不如剩係買佢地產嗰舊

其實依家有乜股係揸得過？有無高手答到🙈🙈🙈🤦‍♂️

講依家，同你講過世